# Synfony-ipssi-api



## TP Symfony 



### Structure

Les controlleurs sont fait mais je n'arrive pas a faire fonctionner les POST.

Le fichier de fixture est creer mais je n'ai pas trouvé comment faire pour faire la relation avec la clé étrangère, ce qui m'empeche de les executer avec la commande : 

```shell
php bin/console doctrine:fixtures:load
```

Les roles sont bien mis et fonctionnent.

---

Les DELETE/POST ne se font pas.

Je n'ai pas trouver comment rajouter des commandes a travers symfony.

